其實香港係咪應該要恢復死刑?

國安法都成立到後，其實係咪要加速攬炒恢復死刑

光復之後更加要搞死刑處死共匪

如果個提案交到人大，d投票機器一定全部贊成